# Тестовое задание для Vigrom Corp #

## Требования ##

### Реализовать методы API для работы с кошельком пользователя. Ограничения: ###

* У пользователя может быть только один кошелек
* Поддерживаемые валюты: USD и RUB
* При вызове метода для изменения кошелька на сумму с отличной валютой от валюты кошелька, сумма должна конвертироваться по курсу
* Курсы обновляются переодически
* Все изменения кошелька должны фиксироваться в БД.

## Метод для изменения баланса ##

### Обязательные параметры метода: ###

* ID кошелька
* Тип транзакции (debit или credit)
* Сумма, на которую нужно изменить баланс
* Валюта суммы (допустимы значения: USD, RUB)
* Причина изменения счета (например: stock, refund). Список причин фиксирован

## Метод для изменения баланса ##

### Обязательные параметры метода: ###

* ID кошелька

## SQL запрос ##

Написать SQL запрос, который вернет сумму, полученную по причине refund за последние 7 дней